有冇巴打絲打而家做緊diamond gender 鑽石鑑定師？ 入一入嚟救一救我

呢個職業或行業前景好唔好？
係咪會好傷對眼同埋好悶？
升職階梯明明確？
高唔高人工平均幾多人工？
求指教

推

GIA?

yes 巴打係咪做緊？

可唔可以講下你而家做成點？

個人睇法
都係LAB狗一隻, 而且公司獨市咁制
待遇唔會特別好
分分鐘賣石個D搵得仲好過你

不過佢叫得你IN 咪試下囉, 當拎下經驗, 冇蝕仲有賺

Gia 多數請大學生，同埋請gg畢業，你讀得都使成十萬野
你可以去佢地網到睇

點分鑽石係男定女？

佢地請人唔包讀證書？要自費讀好貴

佢請人包埋讀書㗎 仲出埋人工畀你每個月 讀完半年之後 如果你合格就可以正式成為員工

巴打有冇做緊 錢途點